斷正！懷疑維吾爾/香港失蹤手足被支那人押送無人機片段曝光

請廣傳上twitter

借個位 保安局發出超過20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳消息
唔自救大家玩完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

請廣傳

你坐左幾多年?

段片9個月前，但reddit 而家先”瘋傳”緊，好多外國人完全唔知，未睇過，推下冇壞

啱啱係阿媽個閪度行出黎

上年9月新聞都有報過

PUSH

留名收工睇

Wa

link？

仲有封閉火車直上深圳

當時有高手靠段片搵番個地點啦
係新彊黎

幫推

LM

推

如何backup下載？

仲用影計埋時間

好似係4chan
有無人有link

瘋傳咗幾次啦

點知佢係手足

手足只有兩個字，所以只有兩知知

兩個知

嘩

push

舊但係都要推吓

Reddit今次再傳應該因為啲人見reddit越嚟越受中國影響，又係咁censor，del comments del subs

屌你老味以為咩新嘢

嗰時呢度有成個fact check post 搵到係邊拍

舊片黎你想點呀

有人計埋日照同影長
搵倒果度既GPS同兩年內佢起左幾大規模既集中營設施

之前咪po過 反送中早期

上邊話係新疆
利申未睇過

Push

嘩屌，原來守衛同維吾爾一人對一人，支那啲維穩力量真係痴撚線

拉

8 月16號？ 記得計埋太陽同影係夏天

全部都剪光頭+蒙眼？同德軍有乜分別？

推呢個tweet

好耐之前架啦喎

坐多十年係咪代表條片唔應該被提起同流傳？

咁就唔係「香港手足被失蹤」啦

Reddit又repost姐

pish

搵到連登個post
【推理驗證】新疆火車站戴手銬蒙眼影片案發日期

Pushhh

推爆左佢

今次外國人終於睇到

最勁係用DJI 拍番出黎，無比人捉到

係，不過其實出唔到糧

好似一早見過。 係維吾爾族

咁撚多支那兵既，兩隻卒押一個人

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

照推

變返中世紀咁，容許屠城以資軍餉，都頂得兩咀

推呀屌你老母

係黑客入侵新彊閉路電視，都成年前發生

呢一幕好似當年猶太人上火車入集中營咁
好易引起共鳴

好多人啱啱放出黎

手咩足zzzzz
條片好奈啦喎, 俾人起曬出來係新彊

好嬲好嬲

再push

唉

D左膠同d人權組織出聲未呀？？？？？？

依段上年已經傳出
依家先trending globally

寧願樓主加返 [重推], 我見到個標題嚇一嚇，以為又有新片/ 直接見到香港手足

利申，已經再post返上twitter自己wall

記得hash tag #ccpiseveil

另外大家可以順便宣傳 #BoycottBeijing2022

Holocaust trains

old post

目的係全世界知，唔係你知我知大陸支

tui

點瘋傳法，無見過

樓主pin起佢啦

200k upvotes，同好多subs都有貼不過被del

舊片。。。核彈都衰變晒啦

好似舊片 ，推左先

係fact check個地點真係新彊

你以為個撚個都睇過？

同埋你收撚皮啦 鬼acc

暴力狗係咁叫人私了實搞撚死場運動